我屌哂你地班冷氣軍師

每一次發夢講左幾耐多次現場決定
你老母係現場根本其實收得好差
你班冷氣軍師又係到放流料叫人散水
每次就會有班人信左連登啲post 係現場叫人散
岩岩邊條仆街話冇狗鐵快線 封橋 乜撚野
搞撚到走左7成人 一少人機場就回復正常
我屌你啊 係現場狗都未撚見到一隻 走撚哂？
Be water?

點回復正常法？post黎睇下

你盡情屌我，但條氣落完可唔可以再一齊行

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

幫手發表！ 自由修改

又係呢張?
想呃人呃到幾時

對方戰術成功，舊二哥追到冇大台既弱點。而家分化，對方更有利。更唔排除對方一邊放散水風，一邊屌散水。

總之係散水唔岩，原諒我地。唔分手好嗎？

屌完就大家團結返啦 求下大家 唔好再分化啦

屌你老母 機場一封無撚得走呀

走開啦冷氣軍師 過黎現場睇下？

現場就係停晒機